大家點睇 Patrick 又翻生，繼續幫人補 econ

善忘嘅連登仔又唔記得 Patrick sir 嘅 T/F question

垃圾快啲 private ig 啦

讀兩個 intro econ course就出黎教書
知唔知醜字點寫?

報稅未？

睇黎要開始新一輪狙擊

仲有冇人補佢

我地正統 HKU EnF 有責任剷除呢啲毒瘤

依家 ig 叫 dse_econ 啦

大把白痴仔補佢